笑死 「帝吧」bin鳩 08年高登仔：「我係中國人，呀hi」

好在當年我冇留過言

Google 一下邊個係港獨之父未知

出左香港都俾人

笑死明明就黎接軌，傻閪政府

08年連登

08年 連登社區

咪就住因為維尼條傻鳩
胡溫俾左成手好牌佢 佢唔夠十年就輸突

總之就係人地問題啦
一定唔關中國事

沒有壓迫何來反抗

08年邊有連登

隔離紅登就有

想講和?

佢地邊識呀

啱呀

舊年年頭仲有好多深圳人添

又係人地問題 自己諗下啦支那仔

因為你地個習近平囉唔識用懷柔政府
唔係2020都全面奶共了

如果當年無推國教會點

佢地應該反思下點解一手好牌都搞成咁

依度先係紅燈喎，你有認知障礙？

問下自己呢十幾年柒左幾多次先啦

柒撚到

謝謝微博之父分享

我係中國人，呀hi

開乜教育事
08年所謂既愛國教育根本求其

關乜教育事
08年所謂既愛國教育根本求其

幾時bin下武漢人?

唔覺有咩好笑，反而政府更加要檢討點解咁多愛國人仕要反

高登當連登
牆內真係牆內

武漢人都在忙著準備過節，商場裏地鐵站人山人海沒幾個戴口罩的，真不知道遠隔千里之外的漁村緊張什麼，拜託不要再碰瓷武漢啦

如果有五成「高校教師」（我姑且當係知識分子啦）支持一個叫方方嘅人，班19網民自己讀唔成書冇腦思考反而淨係識批鬥大學 總之真理部講嘅嘢一定啱

轉戾點係09年一簽多行
雙非闖關生仔, 大劣人周街柯屎
12年高登蝗蟲廣告

高登已經被世人遺忘

正一二世祖

高登當連登 芝麻人真係

仲夠膽問點解

樓主當年16歲

大聲啲，等我記住08年既恥辱

啱呀
繼續Bin啦
返唔到轉頭了
香港人一世都係香港人
唔係中國人唔係大灣人

完

其實仇思達班童子軍點睇牙達投靠泛民左膠

垃撚圾

我成功了 4個post同時上熱門

微博之父

陰功 咁快無棋要玩呢d回帶

呢班閪人同廢柴反仇軍一樣
鐵板一塊

08之後 再無高登

//半兽人不会说谎
很多香港人是通过北京奥运会才知道大陆发达了，之前以为大陆很穷很落后。然后之后大陆越来越好，然后就这样了

Rrmoveon:心里不平衡了 觉得比他们强了就要闹吗 那这样对他们也没好处啊？ 脱离了中国投靠美英爹他们就能更强了吗 为什么啥问题不想的深一点呢 搞不懂//

唔識又要話人地睇唔起你地暴發

粉紅支那屌你全家死光光

係囉
係咩呢？
點解永遠唔諗下蛆國有咩問題呢？

連登同時4個熱門 高登都上撚埋高登熱
賓我係時候退落來

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

pin this please

問下雜種咪知揀個689後又揀個777，兩個都令我好想香港獨立
利申 08年應該算係我對中國身份認同最唔抗拒既一年

唔通跟佢一齊腐敗咩

呢邊廂佢地話當年我地重細個冇發言

另一邊廂
支那畜由下而上都係咁短視

當年刁刁都重係卒仔
呢代蝗蟲就係短視整假貨嗰啲

一路貪一路假
坐到上帝位就成個國都造假
成個國家都咁短視
明明溫水煮多十零年就係咁先
點知出個港獨之父洋蔥圈

利申返未夠十歲已經畀日落國舊有制度
例如崇優、AL 考試所吸引
一直唔like 支支
而家我以從來冇認過做支支為榮

咁就要問下呢十幾年中國做左d咩啦
仲好意思笑

不如自問支那對香港做咗咩
嗰期地震捐款射落海已經知支那冇得救

屌 班芝麻人唔撚知醜
不如反省下點解啦

有時好像佢地睇野咁撚簡單就好
眼界同世界觀限死左 vpn 出黎世界一樣係nmsl 生番

真係好多芝麻人混左入黎
之前係連登識人開左tg都有條大陸撚入黎撥火搧動仇恨

因為支那人恩將仇報

多圖 ) 元 朗 喜 茶 排 隊 實 況

２０１９年５月，香港人仲排隊飲閪茶
２０１９年６月，香港人變咗全球抗共最前線

想知點解香港會變，問共產黨啦

無撚有錯

其實做大陸人 無知 生活過得幾爽架 又大撚把女 生活簡簡單單 好似北韓人咁

唔知高登仔會點呢

你當年仲係上面未落黎 都唔知高登係咩冇留言都正常

就是因為習近平呀親

12年的核突支那Style
又要重溫

當年我來高登搵閃卡

lm

咪侮辱北韓啦，北韓佬會唔會無啦啦搞鳩你？

我已經係高登開左post 上左高登熱
你可以去睇

紅燈你又黎？ 你奶共？

帝吧 On99

呢個po俾佢哋睇下

12年前有咩好鞭 支那狗on99

08連登支閪好好反省自己點解咁7啦

其實佢地唔明個下真係好可悲

應該10年左右已經開始反支
12年登報反雙非個陣仲係胡溫渣旗

人要愛一樣嘢，根本唔應該靠教育，而係應該發自內心，班支那非人種係唔會明

喜茶、海底撈、淘寶、Wechat、抖音、大陸節目全面攻陷香港

呢堆野用咗唔夠幾年時間就全面攻陷香港 痴撚線
仲要而家已經好多後生仔同一家大細weekend爭住上深圳
真係估唔到東莞收皮之後大陸反而愈黎愈受香港人歡迎
大灣區生活圈講下講下真係成形緊
連燈仔仲諗住押哂落侵侵度 點知侵侵而家自己都周身蟻
香港後欄又失火淪陷

2018年12月25日

本來支那只要乜都唔做，由文化開始侵略年輕人
十年內香港就自動變支那香港市

你錯啦，19年前仲大把撚屌仆去食海底撈

班人應該好撚細，唔記得左以前相對開放既胡温年代

佢地只識瘋狂搵解釋
賴教育 賴眼紅佢地 賴美國cia 賴西方洗腦媒體
以為自己睇得清個局勢可以喺到指手劃腳
垃圾支那仔

零八年之前個個大陸喱食大陸奶粉，點解之後要飲外國奶

歧視法西斯心理不平衡自以為高人一等就係當年五毛嘅標準對白

笑死

遵理

真心想知深圳嗰啲港女打卡cafe老闆對呢個轉變嘅睇法。

高登黎喎

因為習大大
港獨之父

諗起612 之前 我仲係個d 好擔心係地鐵到聽到中學生都係識講普通話既人

利申：當年等緊東突進場

老實講, 當年溫爺爺(影帝)呃到唔少人, 根據大陸溫水煮蛙就得, 習近平根本唔識管冶

搵藉口搵窿瓹
支那人永遠唔敢面對自己錯失

點解唔諗下08年胡溫果期佢地做既野對比下小學帝做既野

帝吧/粉紅 我想話你知 那是高登 不是連登

only one golden

支那傻閪

帝吧/粉紅 我想話你知 08年的是高登 不是連登

我係香港人呀Hi
生左去隔離國家差少少就上唔到youtube喇

常平火車站黃金時期

樓主本人黎

呢個真
2017年開始牛市
好多香港人去吃喝玩樂
係一個反送中搞到大家都反思

遵理june Leung 未送中之前有去個d 咩popo宴會

高登係撚連登

想知點解pm我

香港人只係憎支那人蝗蟲
但有錢賺邊個唔賺
去到反送中個個都反思問題
香港人都係要靠自己

我敢講,大部份人都係因為佔中先開始睇政治野,理政府既施政搞成點

如果東莞再現
港青會唔會跌落溫柔鄉
空中飛人

當年四川地震去救援D片睇到我SAD SAD地添
依家? 死光最好

溫水極始終都係有個爆發點點都唔會work
只要突然黎個送中都會變到而家咁

咪係再遠啲 江澤民殺法輪功嗰啲 都唔撚關我地事 有錢搵咪算
習近平真係on撚9

個個喺評論到扮晒好了解香港咁，咩教育佈局咩控制資本
你們還是洗洗睡吧，先關心一下自己的工資甚麼時候都變成數字貨幣收歸國有

會唔會係對強國啲平民嚟講兩個冇乜分別
反正啲地方貪官都應該冇乜變過

佢地只會笑我地港燦落後

連仔 del post plz

2014佔中都唔撚記得？

隨便啦
至少識醒

痴撚線，玩帝吧

其實大陸唔好搞鳩香港，維持住互相搵對方著數咁狀態
自然好多人會「愛」國
偏偏大陸上至高官，下至人民都鍾意搞鳩香港

連仔del post

成理俾民族主義洗腦

支那人都識拎張圖抽鳩d紅登仔水

俾人bin

紅登iproa唔紅咩

反思點解俾咗689 777做

佢地直頭覺得胡溫果期縱容貪官
習大大做到野, 係明君

不願面對有乜計

就算唔計打壓民主自由
大陸日日都咁多柒野浮面只會令人退避三舍

救援呢d有同理心就會覺得sad，我睇福島、南亞海嘯都睇到好sad
以前睇中國山區兒童d節目都覺得好慘，而家有中國人死，死快d，死多d，唔該

珍, 你BIN我C都好
上年之前真係會陪兩老番大陸旅遊

樓主要炸號了

「因為《走向共和》說得很清楚，『凡是假改良，必來真革命』」

辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中國 你愛中共（高清晰版）

當年08嗰陣我已經好撚憎共產黨同中國
因為初中讀過64事件同文革嗰陣已經覺得共產黨好撚仆街
所以當年08年完全唔明點解啲人睇奧運睇中國隊會睇到高潮

原因只有一個，就係中共不斷收緊自由加強監控。

港豬受軟唔受硬。溫水煮就岩岩好

咪係囉，點解依家會咁憎你班支狗，又唔諗下點解

唔係
10-11年高登已經u-turn咗
可以睇下當年我個post 入面個個改口叫蝗蟲
唔知以為精神分裂

PS 09年高登仔

維尼:熱水煮快熟d

咪更加證明支那係傻閪同柒囉！
根本冇需要強硬，已經接近順利接軌，最後係要搞咁多嘢

第二次機會係雨革同魚革後，又係就接軌，俾林鄭搞到

鐵粉

10年應該係奧海城柯屎個期開始就反支那

比敵人binc是咩感覺

10-12年中港矛盾明顯左
雙非 自由行太多
09年開始 一簽多行明顯影響社區
本身未咁嚴重
之後689上台喚醒左香港人

呢下真
舊年6月前大把後生中意上上邊飲飲食食 扮文青

溫派差少少就成功，而家比你習派搞到咁，自己唔反省

高鐵個陣都有去架
我當年中四學生 好和理非靜坐

如果我係啲重有理性既中國佬
我反而會問點解08年咁多 愛國L 大中華膠
19年係180度轉變
依十年究竟發生左咩事

以前會分黨同人
而家發現班人都係冇得救
僅餘既好人要陪葬都冇計了

當年我都有留言北京奧運真係呃唔少人，又中國入世咁

又係你

昨日種種昨日死，今日種種今日生。不念過往、不畏將來，把握當下並沒有那麼難，它僅僅只需要你起而行之，覺得此刻應該做什麼，就去行動，不要害怕結果，憂慮執行的難度。其實最難的就是你行動前的顧慮。很多事讓我們感到害怕和煩惱不願去做，但往往真正開始做了，卻發現並沒有預想中的那麼困難和枯燥，有時候做着做着反而會不自覺的投入其中。

「悟已往之不諫，知來者之可追，實迷途其未遠，覺今是而昨非。」

大陸人好似丁蟹，自己永遠冇錯！

不嬲覺得支那人對奧運表情太浮誇，贏撚咗冠軍好似報咗殺父之仇咁，你睇其他國家d 人唔會咁，最多都係興奮狂歡，唔會有一雪前恥咁嘅情緒

樓主去正視聽

咪推

千錯萬錯都唔係自己錯
>外部勢力
>排華份子

樓主係鐵粉

笑死 啲大陸人成日以為人哋唔中意佢哋係因為唔gur佢哋有錢 cls香港大把有錢人 全世界都大把有錢人 究竟係邊個未見過世面落到黎搶晒人哋啲嘢仲要加多句唔係我哋你哋香港人冇飯開 仲要係條街到痾屎痾尿 俾人屌又spin去人哋歧視你

咪亂講

因為港獨之父 梁振英 同 港獨之母 林鄭
無佢地新一代香港人仲返緊深圳食海底撈 飲緊喜茶
睇緊大陸劇 綜藝

拉落去

731
831

由共匪想係香港推國教開始
想係教材入面歌頌共慘黨
我就知香港開始有問題

但本土意識萌芽的確係因為雙非/自由行問題帶起，加固咗香港人身份，之後嘅事先會再出現

點解啲人成日覺得係教育出事 係英國人洗人腦
明明個班人細個先至係受英國教育
而家個班全部都係受97回歸之後嘅教育

反省下啦支那畜

其實港豬係軟硬都受

是梁副主席、林特首把香港变成曱甴窝的

08當時因為奧運，學校派埋啲工作紙戶要填個五隻福娃嘅名仲要逼人填最喜愛的中國選手

係度逼人睇奧運鬼知叫咩名咩，見到個五隻野都唔開胃

佢地得百度咋

拉返落冷門

從來都無認過係中國人

中國就有這麽一群奇怪的人,本身是最底階層,利益每天都在被損害,卻具有統治階級的意識.在動物世界裏找這麽弱智的東西都幾乎不可能。

人地高登連登都未識分

依個都拉？

side track下想問佢講嘅支持方方那群人
個方方係咩事？

講真 唔係林鄭港獨之母搞咁大壇嘢
我諗不出十年香港會同大陸無縫接軌
人人食閪茶 食閪底撈
多謝林鄭點醒香港人 We connect

上次參軍未爽夠？

好彩醒返

老老豆豆，胡溫真係識玩

一切源於09年汶川地震一週年
tvb 定有線個節目番去汶川想睇番香港人捐既資產
結果俾當地d 官阻拍攝同話冇收過香港人錢，叫香港人再捐出黎俾佢睇
一年香港人真心愛國甚至捐晒d 零用錢上去救「同胞」
個節目既落差令香港人對中共／大陸人久違既壞印象全部番晒黎

但導火線係一簽多行後多左好多自由行
零售業開始向大陸人傾斜
直到D&G 事件引爆同孔慶東升溫
兩地矛盾正式浮現
隨後就輪到雙非同高登集資反蝗蟲
仲有12年國教、14年人大831決議
自從中港兩地就走上對立面

老人院

成班鳩噏當秘笈

蝴蝶姐姐嗰啲就推上熱門
近依個月經常有娛樂新聞推上熱門
明明有不推文都推到上熱門
睇黎間pr公司已經完全滲入連登

識少少扮代表

拉

正常人思維：官迫民反
小粉紅思維： 又係美國佬

証明中國人搞到自己神憎鬼厭係自己攞嚟

訪問幾時既？

612 之後發現係啲支那中學生講嘢特別大聲，香港根本仲有好多正常中學生

Lol 因為中共廢，happy farm 都唔識玩

old news is so 唔識串

就算奧運都好
中國選手贏左我興奮唔係因為佢係中國或者我對中國人身份認同
單純只係欣賞果位運動員既技術

Eg林丹對李宗偉

我由細到大都唔會對中國有咩好感﹐只係覺得係鄰近地區﹐而自己係香港人﹐我相信唔少人係咁諗

唯獨唔知點解70/80後會對中國有歸屬感

支那武漢肺炎

为什么啥问题不想的深一点呢
我都搞唔撚懂 成班柒頭皮當自己好撚了解香港人

正啊, 一齊BIN啦

一齊bin 無所謂架

佢係唔係高登連登都分唔清

根本佢地本身質素唔好，又賴人地鄙視佢地窮

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

我都無

同泰國Twitter單嘢一樣
佢地以為搵呢啲鞭屍可以笑9我地
但反而令我地更加慶幸依家唔係咁

暴發戶睇個個人都唔順 以為個個都睇佢唔起

更加證明共產黨垃圾 人格唔健全
咁短時間唔止香港人 而係全世界都咁撚憎佢地

大家都是登，不用分那麼細

08年連登 平行世界

我反而仍然係冇乜歸屬感，可能因為嗰陣見到陳巧文舉雪山獅子旗

成班9done仔重要屌鳩佢夾埋外國勢力（荷里活班人）講乜「Free Teabag」

講起就嬲

得啦，我地錯哂，你岩哂，滿意未

班粉紅成副身家得一百蚊人仔我好妒忌呀

你叫班支那仔，情何以堪

輸咗香港同台灣，仲叫醒咗美國，昏君

想當年仲係細路仔
同老母講點解奧運開幕啲煙花咁撚假

之後比老母屌足半粒鐘
痴撚線明明童言無忌

咁其實人會醒覺會變

班小粉紅又唔講五四運動班中國人係想要民主

Google退出左中國 重要冇Wiki百度可能冇

仲係行佢哋路線就恐怖，香港人死咗都唔知咩事

係政府on9 明明反送中前大把香港人飲喜茶食海底撈睇吳亦凡追延禧唔理政治 係要加辣叫醒晒啲人

On9 應該係叫愛國反共，對中國有歸屬感但仍覺得中港兩地都要有民主自由

有weibo嘅一齊去解釋返呢個係高登！！！
唔想被支那屈啊

是但啦，班友唔識扮識哂9氣啦

咩登都未識分

支那豬 ching chong

當年傳聖火 勁多人hi到大叫中國加油 fing哂旗
幾咁誇張
班兒登仔可能未出世 唔知道08年已經算係香港比較歌舞昇平日子

個社會氣氛相對輕鬆 對比之後個十年
同埋 當年10個有7-8個會認自己係中國人
今日再問淨返幾多個？

因為習近平2012年上場囉
仲好意思問點解

中國人
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

當年反國教，佔中，撐hktv 3大事件係香港人既政治啟蒙

見你p牌ok

係囉點解造反呢

高登仔呢幅圖應該要入香港歷史博物館

淨係識檢討人 唔識檢討自己

果然係支那人

佢地唔識諗下點解高登仔當年明明咁愛國但以家變成咁?

唔實最大獲都係國教同今次

雙非 自由行 水貨算係半溫水煮蛙

哇呢個節目真係香港歷史既轉折點
有無ching搵翻出黎

你真係以為習總一三年上場就係一三年先拎到實權？

同古代中國一樣

自古以來 連登仔都係想做中國人

[black]無人想知支那人點睇[/black]

帝吧等於一堆圍係牆入面瘋狂打飛機嘅毒瘤

汶川地震一周年
2009/5/12
映秀鎮悼念儀式

唔肯定係咪呢個，因為睇唔到

星期日檔案
2009/5/10
不能說的真話

定好似係呢個

楊利偉同08奧運呃到香港人
大頭奶粉一淋我就醒曬
痴線國家捉維權人士去坐監
之後自由行蝗蟲周街大小二便 但係支那人仲大聲夾惡屌返轉頭話唔包容已經知14億無得救
咪再用血緣綁架香港人 人應該用思想黎分類

要問解香港人同大陸人關係搞成咁
呢條片你就睇到個分別

執政者既意念係首要
如果到今日都仲係胡溫呢d溫和派主政
香港同大陸絕對唔會行到今日呢步
香港人只會被溫和派溫水煮蛙以中國人為榮
隨時今年就已經主動叫取消一國兩制，主動迎合

邊個搞成咁？

佢唔搞，根本要同化就同化，要港化就港化(即係搞錢至上)，根本無人得閒屌支那。

08年好多人淨係記得我係中國人啊hi
但同年都有影響極為深遠嘅毒奶粉事件
雙非、水貨、限奶令呢一連串都係一脈相承
between追溯返本土思潮最早應該係反國教

Checkmate

2012年係轉捩點
1）習近平上台：一改15年中央溫和對港政策
2）梁振英上台：左傾政策不斷推出，出位言論不斷激起市民不滿，市民甚至將矛頭直指中央
3）張曉明接任中聯辦：張繼任前，港澳辦同中聯辦15年以黎都嚴守基本法，絕少左右香港自治，香港人15年以黎甚至連兩辦既掌舵人叫咩名、幾時上任、幾時離任都唔知。不過一切都止於張曉明。

兩辦黎講15年以黎雖說唔太多干預香港事務，但硬要講權力既話，一直黎應該係港澳辦比較大。不過又係止於張曉明

因為有1，先有2同3
禍首係邊個都算呼之欲出
能夠將一手好牌打到焦頭爛額既人都算係千古奇才

先唔講係咪BIN C
但係3520日點黎2008?

因為張圖cap左好撚耐羅

宜家大陸班人想知點解咁大反差去搵原因本身係好事
但奈何做學術研究同討論淨係向情感出發
而唔係理性看待客觀事實就等於緣木求魚
大陸人永遠唔接受一個顯淺、易求但難受既結果

既然如此，何必再問，何不乾脆帛相見同室操戈來個痛快

我2011年

我會話係2009 開始既蝗蟲論到2012年頭既D&G 事件就係成件事嘅醞釀期
然後反水貨等等嘅大家都知

一句講到尾

樓作怪 個陣時你班大陸西未炒樓

又貼微博

唔講以為高登仔係一個人
仲要經歷過啲嘅野唔會去反思

樓主咪就係呢個微博貼主囉

咁咪好, 比佢地笑吓都好, 比佢地知道我地都曾經有人對中共有多少期望, 令我地失望既唔係中華, 中華文化等等, 而係依家既中國共產黨既失敗

Check 返反國教原來都係2012 年
09-12 年真係完全同永遠改變咗港中關係

一個二個柯南上身
乜春都賴教育

我反而記起以前支那窮嗰陣 佢哋就會話其他人 歧視佢哋窮睇唔起佢哋 話支那好努力做緊改變點解仲要話支那唔好
而家有錢呢就好似你嗰種講法話番所有話佢哋唔好嘅人
結論就係無論支那人係窮定係有錢都永遠唔會聽其他人講 個腦愚昧閉塞

拎出嚟畀應該 就會有公安敲門

連登十世前都自抽啦
你班小粉紅使咁多維穩養垃圾
愈做愈衰仲好意思抽水

仲有冇人飲喜茶

一樣有人飲，美心元氣都一樣有人食

香港仲有班藍絲架

其實連登做個高登佢籌備左好撚多年

時光機

有咩去屌高登好啦

有乜好笑, 完全反映出習種幾失敗, 人地開個靚牌比佢, 比佢玩到壞

總結 支那=賤種

Push

那些評論真的好難理解，潛台詞是：中國人應該無條件支持中國所有政策，不支持就是不愛國，貪錢？那為什麼那麼多人住劏房？街上有那麼多露宿者引來警察和食環仇恨惡意攻擊欺凌？

Show Blocked User - 港毒之父
完全封鎖

十年已經咁重唔識驚。
中國人完全不懂反省

即係大家想繼續溫水煮蛙？

利申: 08年仲係cd-rom
自細已經支持陳巧文

RIGHT

當年屌支國會比紅燈仔屌

當年直頭冇撚睇支那奧運

平行時空

藍絲：依家飲唔使排隊，正

我當年己經屌緊納稅中國

好彩無呢啲諗法，從來

連登咪又係高登班友過來 cc tai班癲佬咪原本高登

大陸人一遇到唔同地方既人唔鐘意佢既思維模式：
以前窮時：嫌我窮，看不起我
宜家有錢：見不得別人好，內心不平行，妒忌我

e .g
以前窮時：你無嫌棄過佢，但係你話佢吐痰好核突，佢就覺得你嫌佢窮，從來唔聚焦係你話佢吐痰呢個問題上
宜家有錢：佢幾有錢同你都冇關係，但係你話吐痰好核突，佢覺得你妒忌佢有錢，又再一次失焦

總之問題永遠係人地度，自己完美

大陸豬又柒

唔知個會員死左未？

仲記得08日日打信長 奧運?關我撚事

個期考Alevel
日日睇scmp
啲新聞都係圍繞三聚青氨大頭幼粉
仲有艾未未同劉曉波等等

08憲章係一個轉折點

08果陣仲打緊飛機 有條友叫"中央"係再世神仙
一心一意想"老百姓"好, 經濟優先有錢之後會續歲有自由呢個神話打破

幫你搵埋

thanks man

推

歷史要承認
思想/行為都要改正

你岩..

紅登就唔來得?

林早洩

個日落國而家都局住奶共啦...
冇嫁啦,香港只能自救

某程度上又真係幾落後

又嚟打稻草人
都冇人話過想溫水煮蛙
而係恥笑支那本身啲懷柔利誘政策已經差唔多見效
點知一個屈尾十柒撚到而家咁

上年年頭大把post屌緊支那嘢
不過嗰陣咪又係周圍都有閪茶 屠寶 袋底撈嘅post
講緊唔止lihkg

邊度係紅登?
諗真D

馬克思無教懷柔，只教武統同洗腦

條友太過拜馬克思
而且重好固執鍾意鬥爭
唔會返到轉頭
無計

當時成班都智撚障
由細個我已經知道支共有幾邪惡

中國富強了,山區一早冇人

果時高登確實有一部份人係紅
呢個否認唔到

"中國不需要不忠誠且不聰明的人"

不如拎震英譴責64出嚟binon9

呢手牌係鄧小平就開始砌
砌足幾化支那領導人
砌到胡溫就差唔多叫糊

冇諗過刁帝會為咗快
求其食隻雞糊
點知人地一路玩緊三番起手

仲記唔記得當年既陳巧文
囉住支西藏棋
日日比高登屌到化境

屌,熱到彈起左

一部分
我敢話12年之前九成紅
個個都話自己中國人
係開始搞到奶粉都買唔到之後先識驚

問刁大

但依度連登背後係紅色資本播
舊登只係林早洩問題搞到藍左
有耐都未到紅啦

你上網睇乜嫁?掩耳盜鈴?
洗唔洗我搵番D research俾你?

屌你啦.自己睇下08年前同後既高登
反差非常嚴重

我就唔怕面對歷史, 好歡迎得閒攞出黎講下